下載完JAVA JDK開唔到

求救

乜都無做過
係官網下載完
一開就係咁

online java 算啦

如果咁都搞唔掂唔識自己google ...

有無set environment variable

google 都懶
唔好學java

似係中咗Non-unicode語言障礙

樓主還完債未